人係要扮演一下另一個自己先有安全感

又怕又想比人了解係人既本性